尋晚瞓得好差，發咗個夢，快啲入嚟睇吓

尋晚瞓得好差，發夢見到以下示威情節
從來未喺任何示威度見過
忍唔住畫圖同大家分享下
發夢見到自己唔響香港
場景好似係西方國家
唔記得夢中係因為乜嘢事而示威
好似同冇得飲酒有關
好奇怪，全部人都着住皮鞋
一邊係示威者，另一邊係冇靈魂嘅機械人部隊

入正題：
夢見示威者用一條粗嘅麻繩
大概係小學生扯大纜用嗰啲
綁一個大嘅繩圈
埋牙同敵方對峙嘅時候
掉入去敵方防線之內
前方一發號施令
後方嘅示威者就多人用力向後拉
可能拉到盾牌，可能拉中敵方成員
前後兩者都可以增添示威者嘅裝備

發夢仲見到有一兩個繩圈小隊圈中咗敵方成員
捉咗來做人質，可惜係機械人。

利申：支持和平非暴力理性抗爭

俯視圖

夢中仲見到有人同我講機械人冇配備短刀，所以用繩做武器特別有效

推

幫推

push

係咪瞓前睇左西部牛仔片

可能係

其實聽落好似work?推得專業分析

頭排隨時成個機械人被拉走

上年旅行睇過西部牛仔示範繩圈cool 人
離遠5米以外就好難中人，未計索緊
講緊人地專業訓練嘅

發夢見到 用船用3花纜 打個波令結 乜都扯得開